====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le premier groupe comprend les servitudes qui , tout en restreignant la liberté des propriétaires , ne leur cause aucun préjudice matériel appréciable : telles sont celles qui résultent des règlements concernant les façades , les conditions dans lesquelles doivent être Installés les ouvrages et objets en saillie qui bien que faisant partie intégrante des constructions , n ’ ont qu ’ un caractère décoratif (conf .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ liberté, lui, aucun, devoir, bien ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ lui, aucun, devoir, bien ]
alethique :: 3 :: [ lui, aucun, devoir ]
alethique_niveau3 :: 3 :: [ lui, aucun, devoir ]
appreciatif :: 2 :: [ liberté, bien ]
epistemique :: 2 :: [ lui, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ lui, devoir ]
axiologique :: 1 :: [ bien ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ liberté ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ liberté ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 28


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ liberté, lui, aucun, devoir, bien ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ lui, aucun, devoir, bien ]
alethique :: 3 :: [ lui, aucun, devoir ]
alethique_niveau3 :: 3 :: [ lui, aucun, devoir ]
appreciatif :: 2 :: [ liberté, bien ]
epistemique :: 2 :: [ lui, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ lui, devoir ]
axiologique :: 1 :: [ bien ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ liberté ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ liberté ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 28

